【ViuTV】《男排女將》We are the Angry Littles (32) 魯蛇叫狗蛇算啦 Backup好重要

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

魯sir好撚狗，作風都好撚香港官僚

一定係193幫手澄清

家瑜

stephy 食死貓

LM

搵人打柒佢啦

全世界都係仆街仔！！

係一陣

193 做證人？

仲嬲緊

屌

邊有腹肌呀

點解係都要加呢種老套劇情

係囉點會無backup嫁

好似香港
畀人釘牌 都可以做到d 乜會乜會會長

我同...

Fake佢地

Tvb啊？

On9 tvb 式劇情

冇setter

第四節

頭先係咪影射呂麗瑤事件

垃撚圾

第二次覺得呢套劇 on9

一時又咁貼地一時又咁on9
睇到炆

神神好得意

193似有後台

家瑜又自己一個攬晒成個問題上身

魯sir係咪微電影含撚牧師？

人人都有
但係我用啲月巴肉收埋咗

神勁好多啊

終止聆訊 但係唔再做教練？

點解無名咁on9
佢地自己都叫自己chris123

193出嚟啦

呢段劇情好唔合邏輯囉 原片無咗搵人拎返啦都仲唔識back up

屌你老母 小器過女人

肯定係佢叫poki做嘅，跟住俾poki篤返灰

得肚腩無腹肌

好似呢家既香港

Chris3咁都冇句對白講下

Agger 係都要出個大奸角

新post貼多次ok

毅進仔

我自己玩另一種運動
香港所謂濕鳩總會一樣係咁閪

諗起我舊老細
香港真係好多呢啲賤精

同個政權一樣仆街

召喚193

點解要加呢d tvb劇情
即刻唔想睇

啊檸愈睇愈靚仔

肥仔其實係怕寂寞

咪就係佢唔再做先肯終止

Poki 同 狗蛇 都係仆街

同啲官做錯嘢唔使問責落台 仲有官升一樣

好貼地喎 香港就係咁
案底花嘅人都做到乜會會長

chris2係咪入咗煌隊

六舊合埋做一舊

錄音陰多魯總一q

教練個名俾黃金ＳＩＲ得唔得?

Chris3: 我哋⋯⋯

點會唔back up條片，劇情犯駁

弱智2次都唔backup

Loser

咪係囉 大把方法可以駁翻個老蛇啦

現實真係會咁
反而tvb先唔會咁真

溝女濕身老土啲定魯蛇砌生豬肉

濕身
廢魯

你有無睇嫁, 佢地三個都叫Chris

唔練波個時個頭好型

做戲咁做

成立迷神黨嗎？

因ton

終止聆訊之後繼教波
都吹佢唔脹

Chris 3

不嬲都咁靚仔

我都聽講過啲體育fd講啲黑暗野

Jeremy 開口

小志強

Chris3: 我知...

搞細路

我知...

每集都會有唔同嘅困難

咁某程度上推進到劇情啊，關係到家瑜嘅過去

你問牙神點解會放低電話好過啦

智力弱化

可能得自己知自己本名係咩

Chris Wan
Chris To
第三個直接叫Chris3

chris2屋企人都出場

肥仔有兩個仔女

Chris3

細佬妹嚟㗎

細佬妹都肥

啊神都冇資格講chris2
準備整死力圖

乜方法?

Can

下級同上級玩
永遠輸

肥仔
好有愛心

Exactly
都係一個建制既得利益集團

點解會唔lock機就走

問題又嚟啦
紀律處分過嘅人 現實上真係做得返總會入面嘅人?

其實backup無用
問題係個仆街到
今關過左
下一關更難

原本家瑜tum

細佬妹呀

肥仔原來好好

肥仔

例牌
🐟🐟🥺

Chris 2都有家人線

好cute

chris 3又講唔哂完整一句嘢

真係有啲似

成班突然間智商下降

哇 尷尬了

無問題呢下
香港係咁

第一次正皮美人

Chris2大哥哥

chris 2工都唔洗返 但又有錢既

吹水之鬼

小肥仔唔準拖住家瑜呀
放手！

細佬妹都係肥嘟嘟

唔識backup唔識錄音已經唔真啦

兩個都肥

暖男

真係好，係咪每一個都有至少一集

小肥仔同小肥妹好得意

肥仔細佬借啲椅摸手

吹水肥仔

g chi u

同佢細佬好似樣

Chris2上位

啱 我都唔覺好老套

。。。
9up

現實係未有呢個魯sir?有無人起佢底

鳩噏之鬼

遺傳

Stephy真係好正

現實啲體育總會就係咁黑暗

專登搵肥仔做細路

又呢個公園

睇佢輸

有篤佢唔代表有紀律處分

咁先啱架嘛

劇組又揾得返個肥仔做肥仔細佬

肥仔好哥哥

靈魂人物

終止左聆訊 之後繼續教 排總會點

細路真好

stephy真係好正

肥仔可以同家瑜傾心事

謝謝

會唔會真係佢細佬

因為呢到係香港

家瑜好gfable

家瑜軟硬兼施 好好

現實可能個個體育會都係咁

月島呀哥
肥仔

黑警咁

但個妹唔係肥妹仔喎

肥仔試下用肚腩set ball

Bobby真係力圖嘅靈魂人物

好有心

成日同美人一齊呃負皮

有對手戲

差成廿年

咩公園好正

#Me too

泳總
郭家輝

真

所謂總會全部都係廢老藍屍
仲要有堆狗
香港人比香港人玩鳩死

可能冇set pw

This is Hong Kong

肥仔好正

唔back up
唔錄音

咩劇情黎

肥仔一對波餵到細佬妹咁大個

比教練針對我覺得都可接受 唔backup
又成部電話交出去太膠

想問chris2學咗牙波咩小動作

月島

cls 家瑜點解咁正咁好

隊長

春田田

月島阿哥勁高
肥仔勁肥

會holding

我都想知

呢段好勵志

隔離台

呢套嘢真係好好睇

睇過新聞 話游水第一快嗰個冇得入港隊
第二嗰個入到[ sosad]

大叔

Chris 2 同細佬妹好似

193出場救世未

唔駛可能，事實

幾時到chris 3

會唔會有一集係chris3爆seed變嬲嬲豬

連佢都有必殺技

聽日

讀u都仲咁低B讀咩u㗎佢地

諗起遲啲

呢段劇情搞唔掂

諗起方丈同方sir

搵家人都搵得好似樣

全民打咗懵仔針

唔洗可能 根本係

可能係掂個排球

33真係要聽日先出？

其實唔搵律師 唔公開場合 無record
點會咁on9

其實同大叔的愛有無關係？
定係掛名新作嚟

余仁生

笑死左
月島牙哥好撚charm

唔好諗住

月島阿哥仲好靚仔喎

希望chris3都有一集

???

要推動劇情都唔係咁傻呀

IVE

篤左代表畀人處分左？

頂

肚腩touch out

錄音未必錄得切 因為stephy都係衝出黎
但唔back up點都講唔通

月巴

個髮型

劇情冇關

泳總咪係

傾牙可能唔識 但係阿神點會唔識

田總單嘢好似不了了之咁

空手道都係

套戲其實係講咩

重要家瑜主動話唔教力圖，明明理虧唔係佢哋

係呀 轉機on air講咗

我老婆

唔錄音都可以話因為家瑜趕過嚟太突然
但係唔BACK UP返啲片真係弱智

但我正皮多啲
🐟🐟🥺

建制都係閪

完全新嘅故事 不過都係有田中圭同吉田鋼太郎

胃仙U

走啦你

李天愛 : #metoo

你見佢哋開花灑都要對撚住個身嚟開就知傻柒啦

想睇
一集講哂佢呢套劇嘅對白

月島阿哥咋。

中分

問題又再黎啦
有D議員冇人投 人人覺得佢做唔到野 但之後又有高官位俾佢
有人花左個底 但都可以入到政府做

其實放低電話唔係話唔得
但都要鎖o左機先走喇

YUU

Chris 3今日又俾人閘住冇得講嘢

Jer話佢roll機前同演員夾咗

劏房波都上到位，係香港掌權常識不可量度

佢又妄想症發作 明明家瑜係我老婆

家瑜話等我黎
估佢有計劃
點知

佢地po返條原片上lihkg仲洗咩要排總澄清

好似

始終都要有啲黑暗面
排球少年冇耍手段嘅奸角，全部角色積極向上嘅清泉

可能出黎救世呢

靠你啦樓豬

Viu呢啲位值得一讚

其實係咪特登

第二都唔係
係d濕尻冇人玩個d比賽冠軍

郭家輝當時係香港紀錄保持者

方丈姓袁

其實BACKUP條片賣比第二間報館第二日就出頭條話A報館做假新聞啦
仲容易解決又有誘因煲大A報館做假新聞既醜聞

淡妝好靚

「我唔係要泛民贏，係要建制輸」
然後建制入埋政府

好肯教敵人既高手

扮後生冇違和

飛機嗰套得春田同大叔個角色名一樣
當另一套嘢睇就可以

仲可以拎蘋果 $500 報料費

第一次係呢系列post留言
I love ian

牙波

分分鐘牙波自己draft十幾份paper叫牙傾做做完就識考dse

抵牙波打到甲一做力圖大腦

明明一定打得甩 都唔明點解要理q佢
但真係唔明點解要咁做 大把辦法攪掂

內部要玩你都玩得死你

Bobby

劇情需要

屌 旭狗係魯狗啲人

你班仔

旭蛇咁好

點解佢可以靚咁多年

成套冇壞人，其實都睇得好舒服

獅鳥

鎖人入更衣室

牙波又來了

打完呢句就冇了

牙魚屌得好！

禁室培育kayu

天生麗質

有我錫住佢

咁跑都冇波震

個教練又會同波比講嘅

唔好咁小學雞啦

成班衰仔禁錮家瑜

力圖！反抗！

禁室培慾

禁室

困住Stephy

佢好錫牙波

一係蝗隊收留曬力圖囉

唔好搞咁多嘢啦
直接打鳩魯教練咪算

咁都得

集中返係熱血排球到

牙魚今次就嬲得岩

佢地可以點解決

私了魯蛇

陣汗味

係喎 屌

禁錮

係唔係打比黃金sir救命

佢係主席 佢可以成隊波 DQ 你都得

想睇

都係睇定啲

193

話左佢鐘意波比

黑尾: 我係一個友善嘅前輩

私了魯sir

魯教練 你今次仲唔死

你咪癲

珍

竟然係肥仔
以為係黃金sit

我以為係搵黃金兵來救佢添

估唔到旭SIR係正義既

影射緊香港啦屌

笑死

黃金蛇 出黎啦！

居然係chris 2

好得意

以為打俾黃金sir

麻包袋同後巷

好想睇到魯教練俾人拉落台

可能有精味

接袋

肥仔想攬攬？
無呀

屌 搵魯教練有鬼用咩

旭sir竟然咁正常

肥仔伸手想抱抱

魯蛇下次玩鳩煌隊

肥仔隻腳咁短 追唔追到呀

打鳩魯蛇啦

肥仔已成condom

仲想攬

有
私了

黃金失去救美機會x1

佢就係因為知道咁黑暗，鬥佢唔過，所以先咁讓步

Chris1 Chris3呢

咁細力就打得爆個鎖

痴線

跪乜鳩

牙傾

牙傾傻咗咩

佢發開口夢同Bobby講㗎咋

CLS 咩年代, 跪

「好彩有你咋」
當你聽到呢一句，你就知道你有野要做

跪喺度jm9

同跪黑警有咩分別

Lur佢有閪用
私了啦

係電梯到痾屎丫

黃金蛇呢

私了算啦

呀king

無搵肥仔一齊講數

點解要跪

傾傾

快d開新post啦
幫你推上熱門

篤篤篤

做多左

留在彼此的身邊

King

老土到。。。

唔應該跪

跪咩

好tbb

打撚柒佢啦

打鳩佢

痴撚線

面對強權 跪是沒有用的

畫面就靚喇
但係有咩實際作用可言呢

哭𠹌傾

傻撚左呀！！！！

跪係無用㗎！

cls

屌那星

諗起啲人跪狗

好日劇 喺條街跪

13巴港女

力圖仔仔

影低佢post上網

jm9

力圖有乜錯呀
做乜跪
屌

跪你老母

上年都有好多人跪...

朽屍係時候出嚟打鳩佢

成班仔

搵魯教練個時直播開live未呀屌

on9

CLS!!!!!!!

跪乜呀

起返身啦
跪個仆街佢都唔會收手

唐仔唔私了

痴線 跪佢係咩劇情
魯蛇係咪要感動唔追究

屌打柒呢條友啦

土下座了

好撚膠

真係有病

屌正想講

跪乜撚 屌

阿里入隊換肥仔走啦

搵人濕鳩佢仲實際啦

牙魚咁串都跪

唔！好！跪！

黃金蛇出黎未

shit

屌 搵193做證人咪得

以後唔話阿傾

應該搵傳媒踢爆啦

享受權力既人就係中意你跪
你越跪佢越過份

乜撚野事

呢d唔係推動劇情
係on9當感動

屌 唔好跪狗

好撚難睇

全部同我起身

後生又比啲老屎忽玩

你地唔撚駛跪廢老

魚仔頭先個樣好閪

你地樽鹽呢

左膠式跪地

搵poki影低佢屌柒佢啦

以為唐仔會打鳩佢

收佢皮家瑜！

Chris 3連自我介紹姓乜嘅機會都冇就俾人叫Chris 3
Jeremy勁慘

元朗趕到去大埔

成班左膠

大爆發

爆佢啦家瑜

爆seed la

呢part好代入到

連魚仔都跪

閪得好！

劇情好鳩 但係啲小朋友為左家瑜跪 好可愛

我懷疑大陸都唔會咁黑暗

Ada

跪乜撚 好難睇

啱喇 爆佢大鑊啦

牙魚個樣

黑暗嘅唔係班球員 係教練以上嗰班

明明佢驚魯蛇先

家瑜唔夠惡

你們沒有做錯！

一班後生搵個權力核心廢老講數點會有好結果架
香港六百萬人跪林鄭都冇用啦

當日放過佢 今日自己受返

個教練有問題
仲可以係排總做？

當初放過佢

好似啲小朋友為香港跪咁

無爆佢大鑊所以後侮
所以無懲罰過魯蛇

Shitty咩

排總依家扮好人
有條友咪跟咗老教練

自己友嚟

垃圾

家瑜即刻出黎屌佢哋

點解唔會 中國足球就係例子

遲早要條魯蛇十倍奉還

家瑜屌尻佢啦

仲做到排總主席 痴線

反枱

我都覺

metoo

個導演咪tbb前導演

反抗！！！

呢個鬍鬚佬頭先魯蛇隔離果個

#Metoo

唔知點解有啲好笑

啲戲

backup

拎呢隻碟出嚟

#metoo

屌得好！！！！

我都想問

仲衰過lunch哥

好型

Stephy演技大爆發

幾好笑

屌點解拎隻碟出黎咁好笑

家魚比人METOO

笑死 拎隻碟出黎

一集就收魯狗皮？

fake news

我今日終於都醒

有冇人cap圖，好有潛力

有啲好笑

好型呀stephy

肯定係廢碟

有秘密武器唔早啲拎出嚟

呢段stephy好好笑

可能奶共奶返黎

其實係阿jer隻珍藏黎

你有證據咁你唔早講

metoo閃卡

攬炒

當年聆訊條友做左魯蛇條𡃁

攬炒！！！

啲手勢真係好尷

個tone轉得好快

係咪入面其實無野

攬炒配音？

吉碟

擺埋上連登!!!!

假碟嚟㗎話

假碟

下po topic叫玩大佢ok？

所以做咗咁多年都係下把位

近嘅冇BACKUP
但係當年嘅事有BACKUP

Stephy好波

點算 好好笑

diu, 呢個咩劇情黎
實在好撚on9

係咪拎隻碟出嚟嚇佢

Stephy

假碟 大佢

家瑜好波

鳩到……

係咪大鳩佢架

加埋啲bgm

痴撚線
iphone唔backup
但十幾年前港隊就用cd backup

口型係攬炒

有碟就一早拎出黎啦 呃人跪
btw 呢part好好笑

根本一班fd底

肯定集碟係假

隻碟應該假

隻碟應該吉嘅

十足蔡匪若蓮

隻碟一定係無野喺入面

睇完呢套真係覺得stephy好q又好戲

Stephy啲演法好似dodo

有大絕就一早出啦

攬炒變咗玩大佢

鳩咗少少。。。

一早唔拎出嚟

魯屎忽收檔啦

笑撚左 stephy好撚鳩呀屌

幾年前既都有片
部電話個啲唔識backup
智能電話害人

bACkup 啦

漏咗要擺上連登

家瑜好笑

唔播"攬炒"

呢段幾好笑

呢part好笑

其實隻碟根本冇嘢

大鳩佢，其實冇料

擺明係

笑咗
做乜突然咁跳脫

家瑜呢野似芷明

睇到好爽

頭先stephy口型係攬炒

但今時今日

唔跪, 亦一樣冇用

肯定係大佢

呢段好膠

我要攬炒！！！

家瑜好型

呢段真係拍得好正

點會真

攬炒冇出到街
配音配左做玩大佢

肯定fake news

家瑜擺埋上連登啦

STEPHY

叫 咁大件事無人講

以眼還眼

+yu 膠化

好可愛

其實係咪空碟兇佢

仲有民主黨走入中聯辦密針完就出賣咗香港人

好撚好笑

喜劇模式

做乜鳩啊

入戲太深
要清醒返

jer好cute

字幕以眼還眼

擺明大鳩佢

乜9演技

條路點樣行你自己揀啦

以眼還眼！！！

男親女愛

廢魯抵死！

呢個scene差牙波

突然又變返搞笑片

依到是咪大埔

我要還拖

流料嚟㗎喇
真嘅話我唔信佢唔爆出嚟囉

應該係

無㗎
流出永遠無連登份㗎

好鳩

好得意呀屌

strike back！

咁易就大鳩到魯蛇

型到

李福林

十倍奉還丫仆街

復仇者

唔call埋chris1 3出嚟
多2個人疊馬啲喎

家瑜第一集同今集拉大隊走都好型

後面d路人咁勁見人拍戲望都唔望下

係唔係大佢架

鳩嚟得好正

心諗點解前面STEPHY 做咩演得咁假 真至拎隻CD出黎 先知排左咁耐
幾好笑

好qq

腳軟

搞笑化左

jer好得意

家瑜好cute

啱啱家瑜個口形係講攬炒

家瑜好on9😂on9到可愛

Goodest logic

D演技好老MK
睇得好爽

點知個證據假既

擺埋上連登

AV

日本AV

Stephy 勁cute

av

stephy真係好癲

Av

又嚟又嚟

日本片

係咪明步av
本身仲以為stephy CD

家瑜係咪跟得力圖多 越黎越似

肥仔仲用碟嚟睇AV

空城計

仲以為go之後係私了魯蛇

Stephy做on9仔原來係咁正

估到喇

係咪吉沢明歩㗎？

日本av

仲用實體碟

同我KEEP 好隻碟佢

明步好嘢

av點會有人買碟

。。。

幾好笑喎

擺架

擺駕

係咪吉澤明步

話放上連登咪得

發覺Stephy好撚好戲

係咪明步AV

買糖

咸碟

身有屎先會俾人大到

點解係買糖嘅？

成班又抽水

193呢

番號呢？

明步

擺駕應該係ian自己加

今日成集都勁老土啊救命

想cut依段出黎loop 笑撚死

係咪error遊買返嚟

誤會

屌你

成班都好cuteeee

血糖低

193無得出場

是咪吉澤明步

當年豬SA講粗口會打冷震
今日家瑜講大話會腳仔軟

擺駕😂😂😂

呢段有啲突兀，king同魚個人設無可能跪個老嘢

步姐好波

好黑暗

鄧明步

肥仔睇AV

屌 魯狗正廢柴 一集就畀人收皮

三上

好好笑

係咪julia個隻

隻av係咪明步出演呀

julia送佢嗰隻

閪魚同牙檸

檸

吉澤明步

其實以老sir地位，就算真係有片都冇事啦，最多做榮譽顧問

牙檸

牙檸好cute真係

似佢

咁樣劇情我ok喎，輕輕鬆鬆
不過現實既話日後一定好麻煩

tiger好q

193幾時入隊呀

檸bb真係好得意

Hand job

193仲有咩作為

Jer個樣真係好撚蠢好撚q

我都見到

🐟🐟🥺

今集好黃

肥仔好慘

做熱身做到跳大媽舞咁

阿檸好cute

Jm9

仲係咁串

肥仔好cutecute

Alton 終於有對白
幾時到 Jeremy ?

原來唔係33豬 救世

今集做咩

駛唔駛特登配過音，改咗句攬炒咁驚呀

魚：鄧麗欣簽名碟?!
神：正呀！我女神
檸：我都好想有簽名啊
傾：邊個嚟？

屌 阿Jer好qq...

好青春啊

肥仔岩火影跑

好靈活既肥仔

係,好驚佢搞個奸角出黎拖幾集

Alton不嬲都有

肥仔好得意
圓碌碌

月巴仔條腰邊有郁過

好得意呀後半part viu tv我唔屌你啦

肥仔跑到咁快

Stephy d戲真係好好 頭先睇得出係做假大盧sir

肉彈戰車

等下集有193

Where is 193？

希望魯蛇唔好再出場

如果佢隻咸片肥仔講係我隻精選吉澤明步黎一定更有喜感
編劇捉到馬都唔識脫角

香港運動停滯不前
就係因為有哩班死廢老
籃總 排總都係
成班仆街擦鞋狗擦住班廢老
全部食屎狗

驚撚到仆街 香港抗爭喎

tomorrow

兩個都有對白 不過少

啱啱特登用app play back
真係攬炒

成班扭屎忽

起歌

肥仔睇開邊個女優

好想chris 3 都有對白

牙波版神隊友

神隊友牙波

我都睇得出係唔同口形，不過睇唔到係攬炒，唔怪得和諧左

好似跌得好痛咁

Chris2好似佢

肥仔仆街

轉型，做街舞型setter

Stephy 正左咁多

大錘

加油呀肥仔

我只是零

Tomorrow 193

塊地好痛

仲有足總

睇黎個個都有一集focus
等睇Chris 1 3黃金sir個人集

肥仔打岐真係成個波咁

Christ 2 熱血

肥仔幾好聽

聽晚郭太全面進場

竟然漏左垃圾足總

估唔到最後幾分鐘都有番個種熱血感覺

練黎有撚用咩
遲下牙波一句唔該返黎
肥仔咪要打後備

咁厚肉 唔驚

企返起身啦肥仔

神隊友！！！

去到第13集又loop 返訓練做2傳

即使得分我只是零

好撚好聽牙波

差啲以為係肥仔唱歌

神隊友真係好聽

屎忽咁厚肉唔怕

神隊友

波波I miss u

已進場

迷三黨

肥仔都拍到咁熱血

神隊友真係好好聽

邊個係一

香港而家要禁聲先生存到

bobby歌聲導航

我係肥仔我實好感動
啲隊友真係一啲嫌棄都冇

我好似聽到有牙登和音

泳總
香港運動停滯不前係因為啲高層呀

唔洗逐個數 全部一樣

stephy

聽到牙波唱的神隊友已很開心

黃金兵去咗邊？
女神有事 隻兵唔撚見人

Sor唔睇垃圾港假

+1

郭太在此

做假

肥哥哥

肥仔學咗牙波個招

頭先有人叫佢肥仔

屌到口臭

成日學Bobby招絕必

邊句
想睇翻

岩岩係咪河蟹咗家瑜句我要攬炒

力圖有愛

肥仔都做到正選setter其實都幾熱血呀

Stephy句好呀好撚搞笑

放水

力圖真好

成個制度有問題先比呢班仆街上位
點都只會一代代換街仆街冚家剷上去

好大結局 feel

佢地好可愛

仲要配合佢
好隊友

兩個細路好戲到呀

哥哥

細佬妹同肥仔真係好撚似

Chris 3有無出聲

郭太+1

happy ending

chris 3係咪有對白了:隊長

好cute好warm

細佬

屌25分就完

晚晚都大結局

全憑有你這一對手～

集集埋尾都有呢個feel

s4 開始

阿波係咪唔洗翻黎

今集好溫馨

聽日s4

下集到邊個做主角

好warm

大個阿叔講話我要玩大佢嗰句

頭先直接叫咗Chris 2做肥仔

同我一樣係anson lo唱

晚晚都係大結局

好呀～

咁鋪法睇嚟牙波真係唔會返力圖

新角色登場

其實asus sponsor咗啲乜

33！！！！！

佢幾時返嚟

幫佢分哂season

沙排193

Chris 3做得主角未

集集都大團圓

呢個係cctvb個 報告隊長出動ending

33豬

個片尾牙傾個樣真係好fail

全部都係垃圾

I am ready 33

原來193係大師兄

隊長：肥仔（訓練賽 加有小朋友面前限定）

183

3哥咁撚勁

193進場

全部都係垃圾
我聽到好HIGH

在座各位全部都係垃圾

傾瑜

你係郭位嘅太太 人哋係郭嘉駿嘅太太

我愛193

ff傾

追家瑜？

真係溝教練

Omg 傾真係鍾意kayu

真係一集好睇過一集
今日肥仔線同家瑜爆seed都眼濕濕

痴線 傾ff同家瑜

33

暴走喇！！！！！！！！！！！！！！！！！

吓
牙傾中意女人㗎?

傾對家瑜有feel

King me2

牙傾同家瑜
牙波

姐姐

集集都大結局feelbtw今日係第三季第一集

溝家瑜

牙傾原來暗戀我瑜

呀傾真係唔要bobby要stephy

33豬我愛你呀！！！

唔撚係嘛 呀傾真係鍾意
諗起佢第一集搶波

啊傾唔係中意stephy咁撚老土吖嘛

沙排王子33

傾派波帽？
一轉會波就俾人綠了

king要背叛牙波？？

wa 阿嬲冇左bobby 轉食stephy

阿King

全部都係垃圾
33

牙傾你唔好啊你

錯晒

牙波翻嚟啊
傾要比人拗翻直啦

33:全部都係垃圾

仆街 牙傾真係出軌

屌得了

萬能插

9呀！

睇返新聞,郭家輝幾慘

個司機最尾原來只係判監8個月

33
193：喂你地唔好咁痴線啦

轉FatBoy做setting實好多NG

j死人

隊長好野

仲有10去左邊

唔好啦

牙傾萬能蘇

黃金蛇大戰牙傾